netgear r7000 wifi 制熄撚左開唔番

拎部router出黎整d野 唔知做乜9個wifi熄撚左

係電腦入netgear 佢話wifi未啟用 又開唔到, 個router wifi個制又唔著燈

reboot試下, reset試下
有保就拎去整, 無保就玩完

WiFi 燈唔著嘅意思係
㩒完粒制唔著燈
定
Router入面開唔到？

Router 外表有粒掣應該係wifi黎 本身已經唔著燈 按佢冇反應

係電腦入dirver佢都寫未啓用，要電腦啓用無線網路卡先用到

reboot

你係機身到禁熄咗個WIFI要係機身到禁返著佢。。唔可以用軟件著返，我有朋友以為壞Q左。。點知我去到一禁就著得返

Wifi 實體制，有冇開